每人派八千，但以後買野都會似日本有銷售稅，你肯唔肯？

8000蚊
當你銷售稅8%, 即係購買$100,000面值就會用曬8000
以今日自己一個月洗費約$3000蚊 (先唔理通漲)
即係太約33個月, 比盡3年, 因為有通漲, 就會用曬

所以我唔肯

每個月俾8千就可以

On9先會肯
去日本買隻錶都唔止8k tax

8000咁撚少